為什麼要自殺？

點解要自殺呢？要自殺就要死得有值得d, 自殺好自私，想唔自私就要同你討厭既人分享
所以唔好因為政府而自殺呀